@inproceedings{Bel-Enguix:RLTLN:2014,
    author = "Bel-Enguix, Gemma",
    title = "Linguistic Convergence in Societies with Asymmetrically Distributed Reputation",
    booktitle = "Actes de RLTLN 2014. RLTLN 2014 : R\'eseaux Lexicaux pour le TAL",
    month = "7",
    year = "2014",
    address = "Marseille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "27-32",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2014/RLTLN/5.pdf"
}
